Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Объяснить внутреннее устройство интерфейсов и их отличие от пустых интерфейсов.

```go
package main

import (
	"fmt"
	"os"
)

func Foo() error {
	var err *os.PathError = nil
	return err
}

func main() {
	err := Foo()
	fmt.Println(err)
	fmt.Println(err == nil)
}
```

Ответ: false.

```go
// Структура интерфейса
type iface struct {
	tab *itab
	data unsafe.Pointer
}
```
Из функции вернется значение обернутое в интерфейс error, поле data будет указывать на переменную с типом *os.PathError

В поле tab хранится указатель на данные о типе и список интерфейсных методов
data указывает на фактическую переменную с конкретным типом

Пустой интерфейс не имеет поля tab, поле вычисляется динамически, для пустых интерфейсов это не нужно. Пустому интерфейсу удовлетворяет любой тип, такой интерфейс никак не определяет поведение.

...
